點樣對抗電子腳鐐

你網上定係出到街傾計
屌柒政府佢哋都聽唔撚到

咁點解唔試吓
用愛教化用腳繚/逼人用腳繚嘅低智生物
一個意識形態講得多講得耐
就會引發社會思考 甚至可以令人取態改變

左膠

愛可以有好多種
正所謂打者愛也
咁我當然唔係叫你去打佢
只不過可以比喻為其他非肢體暴力嘅行動

問題係嗰堆低智生物喺你教化佢之前已經主動送死
救唔返